#Alar users

Тестовое задание для компании Alar Studios

Приложение для редактирования списка пользователей. 

##Запуск

Для запуска требуется Python3 (проверено на версии `Python 3.7.3`) и
установленный сервер Postgresql (проверено на версии `Postgresql 11.4`).
Подключение к базе можно указать в переменной окружения `DATABASE_URI` в форме
`postgresql://<user>:<password>@<host>:<port>/<db_name>`, либо будет
использовано подключение по умолчанию: 
`postgresql://alar:alar@localhost:5432/alar_users`. Соответственно, требуется
предварительно создать соответствующего пользователя и базу данных в postgres. 

Для запуска нужно создать виртуальное окружение и выполнить команды:

    - pip install -r requirements.txt
    - python create_db.py
    - python run.py

В результате запустится http север на порту 8888. 
Приложение позволяет создавать пользователей - `127.0.0.1:8888/auth/signup`
(первый пользователь всегда создается с админскими правами, остальные с
обычными). После создания, новый пользователь оказывается автоматически
авторизованным в приложении.Также можно просматривать список зарегистрированных
пользователей `http://127.0.0.1:8888/users/`, редактировать поля и права
пользователей и удалять их. Права на редактирование есть только у админов,
обычные пользователи могут только просматривать список.Также пользователи не
может редактировать и удалять сами себя.
Редактирование и удаление пользователей реализовано через фоновые ajax запросы
и работет без полной перезагрузки страницы приложения.
